被捕人士 快入

劉宇軒呀!!!!!!!!

推

push

陳浩俊
冼志恆
劉宇軒

推呀

陳浩俊！
冼志恆！
劉宇軒！

推 搵人幫佢地😭

讀音係咁 但正確寫法確實唔到

推呀!!!!!!!!!!!!

push!!!!